ikea廣告咩事

又幾好笑

好大陸啲廣告feel喎

都係嘅
無乜設計 得白底黑字
但純粹覺得幾好笑